身邊有完全唔關心香港時事既朋友可以點救佢

如題 我係外國讀書 雖然小弟都唔係話咩深入了解香港既政治時事話題 但我覺得點都要有個知字 見到身邊有朋友居然咩都唔知真係唔知點幫佢 問佢睇唔睇新聞佢又話淨係睇八掛新聞

無得救 等開竅

「救」佢？睇下政治新聞講到救人咁誇張

打

燒到佢咪識醒

可能我用字唔恰當

顧掂自己先啦

上連登9up下叫好關心時事？

點解要迫人關心？

「救」佢，將自己睇到咁高？你何德何能呀？收皮啦，人哋不知幾享受幾開心。乖啦，去蘋果d時post俾完嬲好執背包啦。

既然你肩負起救港重任，即刻退學返香港啦，救人要緊呀。一

當佢比人送返支那食草時
佢就知咩事架啦

講到救人咁高尚

播返淋病啲精華金句比佢睇 即刻對時事熱血沸騰

比錢佢睇
睇一篇一百蚊

條友五毛黎架
唔洗理佢 唔好比佢spin到

咁咪仲好點解要救

關左都無刷用, 中共玩晒.

不如佢快快樂樂一世算

起碼都知香港發生緊咩事啦傻仔
似你條傻鳩咩

唔洗講架啦
燒到佢自然會醒
算唔算遲就唔知

唔係話自己好高尚但點都係香港一份子 唔通真係等發生大事燒到埋身先知驚咩

自己做好準備

我會時不時有大事就好誇張咁樣講下
「痴線㗎？有冇腦㗎 一萬億喎 屌晒全球啲雞都得啦！」
類似咁樣佢地就會有興趣聽下
啲友仔係鍾意聽人鬧人
所以可以一黎就起勢咁屌
唔洗好make sense 引到佢地注意就得